★點解港樓冇中央交易所+衍生產品？

想買港樓指數牛證

港樓挑戰美金地位
會畀美國佬炸

無人買熊

good

x2

連bitcoin VIX都可以有期貨
點解無人整中原樓市指數期貨🤔

美國佬搞事 唔想樓市做國際交流貨品

X2

大行自己做mortgage backed notes，駛乜分餅碎俾你地老散

老貓係咪想買港樓牛？